區議會大勝第一擊：通過五大訴求動議，並組織其他事項

請各位當選咗區議員嘅手足快快通過以下動議，撚鳩保皇黨：

1. 強調堅持「五大訴求，缺一不可」為大原則，並重新列出五大訴求。
2. 譴責警隊暴力，動議獨立調查及重組警隊，組織各區區議員進行聯合調查尋找真相，進一步調查酷刑，不合法拘捕，強姦、謀殺等等的指控。
3. 譴責內地中共勢力入侵本港，撼動本港社會穩定，並進一步肯定美國「香港人權及民主法案」對香港維持基本人權及一國兩制嘅重要性，反對香港政府作出無故譴責，並呼籲各國盡快對港共及中共官員實施最強程度的制裁。
4. 動議組織全港區議員聯合會議，作為制度不公平的立法會嘅一個替代民意代表。由全港區議員參加，並由各區區議會主席作為候選人選出主席，同時由立法會議員列席（或可以有投票權）。
5. 強烈譴責保皇派於今次選舉中嘅舞弊行為都要輸，要求作出調查。
6. 要求2020立法會選舉修改現有制度，徹底取消功能界別，轉變為全民直選制
7. 要求下屆特首選舉轉變為真普選。
7. 譴責香港警察於理工大學圍堵示威者，違反基本人道條件，要求警方立即撤走。
8. 譴責香港警察使用中國制劣質會爆炸的催淚彈，造成二噁英及山埃污染問題，嚴重傷害香港市民健康。

諗到再打

元朗side task: 調查721

721計埋落聯合調查到
調查完之後將結果交俾各國政府

tui ar

tui

推我上熱門

yui

pish

推

tuu

無應該咁快提出呢d激進野
新手議員唔識措辭謹慎
講敏感話題容易被DQ

都係等泛民黎帶頭好 政客經驗好重要
一定要忍住啊 素人果d

至少五大訴求可以推住先
聯合議會都要做

邊有dq呀
區議會好似冇得dq嫁喎
唔係嘅話推翻共黨條友俾人收咗皮啦

睇下泛民大勝後會唔會乘勝追擊定不作為了

不作為嘅話下屆allin本土

光復香港時代革命

其實區會贏已經間接成立咗個民間獨立調查委員會
當然五大訴求缺一不可

所以就一定要搞大佢
最重要係真普選

手足流咗咁多血
只有全勝先係出路